你估當年b哥冇用過搞到銀行擠提呢招咩

發夢見到當年citibank擠提
B哥同前妻勁撚串嘴咁去分行叫人撳錢出嚟俾佢哋
搞到銀行擠提根本就係高招